如果美玩出可換手，有無機會打低shf?

希望有一日孩之寶可以超越shf,唔洗再買魂限，魂限真係要錢唔要貨

膠料問題，shf 觀賞/影相多，美玩啱不停扭黎玩

ML人樣愈做愈似 但膠料問題真係
我盒10週年cap左腳跟joint曲位出模變形 右腳小腿鬆到轉黎轉去